[
    [
        "#",
        "Nombre Instituci\u00f3n",
        "Siglas",
        "Link",
        "Categor\u00eda",
        "Enfoque (qu\u00e9 es)",
        "Nombre proyecto o programa",
        "A\u00f1o inicio",
        "Vigente",
        "Personas atendidas por esta iniciativa",
        "Descripci\u00f3n",
        "Componente innovador",
        "Fin de la pobreza",
        "Hambre cero",
        "Salud y bienestar",
        "Educaci\u00f3n de calidad",
        "Igualdad de g\u00e9nero",
        "Agua limpia y saneamiento",
        "Energ\u00eda asequible y no contaminante",
        "Trabajo decente y crecimiento econ\u00f3mico",
        "Industria, innovaci\u00f3n e infraestructura",
        "Reducci\u00f3n de las desigualdades",
        "Ciudades y comunidades sostenibles",
        "Producci\u00f3n y consumo responsables",
        "Acci\u00f3n por el clima",
        "Vida submarina",
        "Vida de ecosistemas terrestres",
        "Paz, justicia e instituciones s\u00f3lidas",
        "Alianzas para lograr los objetivos",
        "Nombre del contacto de proyecto o programa",
        "Correo",
        "Tel\u00e9fono",
        "Nombre",
        "Correo",
        "Tel\u00e9fono"
    ],
    [
        9,
        "Muyu",
        null,
        "https:\/\/www.muyuecuador.org\/",
        null,
        "Somos una iniciativa desarrollada por la Cofrad\u00eda Hotelera en alianza con la Fundaci\u00f3n CRISFE que busca generar espacios, redes y puentes que faciliten al emprendedor y al empresario en base a asesor\u00edas personalizadas a cruzar su umbral de rentabilidad econ\u00f3mica y social",
        "Emprende",
        2017,
        "SI",
        null,
        "Es un programa orientado a los emprendedores en su etapa de idea o desarrollo de prototipo de producto o servicio. Durante un proceso de asistencia t\u00e9cnica y bajo la metodolog\u00eda lean startup el emprendedor podr\u00e1 construir su emprendimiento hasta conectarlo con el mercado.",
        "Ayuda a los emprendedores con sus ideas y desarrollo de producto, mediante la provici\u00f3n de lugares u oficinas adecuadas, as\u00ed como con asesoramientos, participaci\u00f3n en ferias e ingreso en puntos de venta MUYU",
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        "Jos\u00e9 Luis Ben\u00edtez",
        "jbenitez@alianzaydesarrollo.com",
        "0991779031"
    ],
    [
        8,
        "Kruger Labs",
        null,
        "https:\/\/www.krugerlabs.com\/",
        null,
        "KrugerLabs es la aceleradora de negocios digitales de Kruger que busca ampliar el ecosistema emprendedor digital y facilitar el financiamiento para startups de Latinoam\u00e9rica. Tambi\u00e9n inspiramos a otra empresas a innovar gui\u00e1ndoles en los procesos de innovaci\u00f3n, intra-innovaci\u00f3n e innovaci\u00f3n abierta.",
        "Aceleraci\u00f3n de Startups",
        2013,
        "SI",
        null,
        "Incubadora que tiene como objetivo fomentar el Ecosistema Emprendedor en el Ecuador y ayudar a las StartUps con sus proyectos, los cuales ya se encuentren en estado de prototipo. Dan los servicios de mentoring, capital semilla, know-how, exposici\u00f3n ante inversionistas, talleres, networking, espacio f\u00edsico en Kruger.",
        "Acceso a la nube de servicios para los starups, los cuales podr\u00e1n utilizar los servicios (API's) seg\u00fan las necesidades y modelo de negocio",
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        "David Paredes Gortaire",
        "dparades@kruger.com.ec",
        "3830050"
    ],
    [
        7,
        "Urbamapp",
        null,
        "https:\/\/www.google.com\/maps\/place\/Urbamapp\/@-0.1901286,-78.4837737,17z\/data=!3m1!4b1!4m5!3m4!1s0x91d59a7a2d589081:0x7382d9f92408709c!8m2!3d-0.190134!4d-78.481585?hl=es",
        null,
        "Recolecta data en cualquier momento, en cualquier lugar, sin preocupaciones de conexi\u00f3n al Internet con la app Urbamapp Offline disponible para tel\u00e9fonos Android y proximante para Iphone.",
        "Urbamapp",
        2017,
        "SI",
        null,
        "Recolecta data en cualquier momento, en cualquier lugar, sin preocupaciones de conexi\u00f3n al Internet con la app Urbamapp Offline disponible para tel\u00e9fonos Android y proximamente Iphone.",
        "Recolecci\u00f3n de datos desde un dispositivo m\u00f3vil sin necesidad de capacitaic\u00f3n o conexi\u00f3n a internet",
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        "Ana Mar\u00eda Qiros",
        "anamariaquiros@gmail.com",
        "0984803906"
    ],
    [
        6,
        "GAD PORTOVIEJO",
        null,
        "https:\/\/online.portoviejo.gob.ec\/",
        null,
        "El GAD de Portoviejo ayuda a esta bella ciudada a ser un lugar libre y seguro para vivir. Conocida como San Gregorio de Portoviejo, es una ciudad ecuatoriana; cabecera cantonal del Cant\u00f3n Portoviejo y capital de la Provincia de Manab\u00ed, as\u00ed como la segunda urbe m\u00e1s poblada de la misma y la octava del Ecuador.3\u200b Se encuentra atravesada por el r\u00edo Portoviejo, al centro de la regi\u00f3n litoral del Ecuador, en una extensa llanura, a una altitud de 53 msnm y con un clima lluvioso tropical de 26\u00b0C en promedio.",
        "GAD DE POTOVIEJO VOLUNTARIADO INNOVADOR",
        2020,
        "SI",
        null,
        "Esta iniciativa naci\u00f3 a partir del terremoto de magnitud 7,8 que afect\u00f3 a la provincia de Manab\u00ed, especialmente al cant\u00f3n de Portoviejo. En este contexto y luego de una primera visita efectuada por VNU a Portoviejo en mayo de 2016, se identific\u00f3 la necesidad de fortalecer el rol del voluntariado en el marco de respuesta a situaciones de emergencia. En agosto del mismo a\u00f1o, VNU realiz\u00f3 una segunda visita con el acompa\u00f1amiento del experto regional de VNU en Gesti\u00f3n de Riesgos y junto con el equipo t\u00e9cnico del GAD de Portoviejo se valid\u00f3 la versi\u00f3n final del proyecto.",
        "Se ha trabajado intensamente para fortalecer el rol del voluntariado para la gesti\u00f3n de riesgos a trav\u00e9s de un proyecto que busca establecer \u00e1reas prioritarias para la capacitaci\u00f3n de voluntarios y apoyar al Gobierno Aut\u00f3nomo Municipal (GAD) de Portoviejo en la gesti\u00f3n de voluntarios.",
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        "Alcalde de Portoviejo",
        "maria.aguilar@portoviejo.gob.ec",
        null
    ],
    [
        5,
        "GAD CARCHI",
        "CARCHI",
        "https:\/\/carchi.gob.ec\/gob_electronico\/",
        null,
        "Administrar de forma eficiente los recursos tecnol\u00f3gicos, mediante la utilizaci\u00f3n de tecnolog\u00edas de informaci\u00f3n y comunicaci\u00f3n; y la automatizaci\u00f3n de procesos, a fin de apoyar de manera eficaz la gesti\u00f3n administrativa y la toma de decisiones en beneficio de la colectividad.",
        "GAD CARCHI GOBIERNO ELECTR\u00d3NICO",
        2020,
        "SI",
        null,
        "Esta es una adecuada plataforma tecnol\u00f3gica, que apoye de manera robusta y eficaz a los procesos administrativos y productivos que se desarrollan en cada una de las unidades de la Corporaci\u00f3n Provincial, para el cumplimiento de las metas y objetivos institucionales.",
        "Brindar al Gobierno Aut\u00f3nomo Descentralizado de la Provincia del Carchi una adecuada plataforma tecnol\u00f3gica, que apoye de manera robusta y eficaz a los procesos administrativos y productivos que se desarrollan en cada una de las unidades de la Corporaci\u00f3n Provincial, para el cumplimiento de las metas y objetivos institucionales.",
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        "Prefecto del Carchi",
        "info@gadcarchi.gob.ec",
        "2980302"
    ],
    [
        4,
        "FUNDAPI",
        null,
        "https:\/\/www.fundapi.org\/",
        null,
        "Somos una organizaci\u00f3n ecuatoriana sin fines de lucro que desde el a\u00f1o 2001 trabaja en la planeaci\u00f3n y ejecuci\u00f3n de iniciativas y proyectos relacionados con las Tecnolog\u00edas de Informaci\u00f3n y Comunicaci\u00f3n (TIC) con el fin de promover el desarrollo, el cambio social y la participaci\u00f3n ciudadana de las personas y comunidades mediante su uso y adopci\u00f3n.",
        "Compras Abiertas",
        2020,
        "SI",
        null,
        "Este sitio utiliza y analiza datos publicados por el Servicio Nacional de Contrataci\u00f3n P\u00fablica (SERCOP) en formato abierto bajo el est\u00e1ndar Open Contracting Data Standard.\r\n\r\nTodos los datos mostrados en este sitio corresponden a los publidados por SERCOP seg\u00fan lo indicado, por lo que Fundapi no es responsable de los mismos. Estos datos no han sido modificados ni cambiados, solamente visualizados para an\u00e1lisis y difusi\u00f3n.",
        "Compras abiertas es una iniciativa de Fundapi que tiene por objetivo visualizar las contrataciones que se realizaron en el Ecuador desde entidades p\u00fablicas durante la emergencia sanitaria declarada por la pandemia del COVID-19.",
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        1,
        1,
        1,
        1,
        1,
        1,
        1,
        1,
        1,
        1,
        "Eduardo B\u00e9jar",
        "info@fundapi.org",
        null
    ],
    [
        3,
        "DATALAT",
        null,
        "https:\/\/www.datalat.org\/datosybielas",
        null,
        "Es un evento que la comunidad de datos ha venido posicionando en varios pa\u00edses de la regi\u00f3n y que Datalat lo organiza en #Ecuador junto a Escuela de Datos y socios locales.",
        "DATA DAY",
        2020,
        "SI",
        null,
        "sta edici\u00f3n la dedicamos a conocer los detalles del 1er Datat\u00f3n Anticorrupci\u00f3n, un evento virtual que promueve la co-creaci\u00f3n de propuestas para la lucha contra la corrupci\u00f3n en Ecuador, a trav\u00e9s del uso, an\u00e1lisis y visualizaci\u00f3n de datos abiertos.  El Datat\u00f3n es organizado por Fundaci\u00f3n KIRU, Datalat, y REDAM con el apoyo de la Fundaci\u00f3n Panamericana para el Desarrollo (PADF).",
        "Conecta a aquellos individuos y organizaciones que tienen ideas y\/o est\u00e1n desarrollando proyectos con DATOS, para fomentar la colaboraci\u00f3n y el di\u00e1logo.",
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        1,
        1,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        "Margarita Y\u00e9pez",
        "info@datalat.org",
        null
    ],
    [
        2,
        null,
        null,
        null,
        null,
        null,
        "PLANTA LA DATA",
        2020,
        "SI",
        null,
        "Los ecosistemas saludables son esenciales para el crecimiento a largo plazo de sectores econ\u00f3micos como la agricultura, la silvicultura, la pesca y el turismo. Proveen cientos de millones de empleos. Un tercio de las 100\u202fciudades m\u00e1s grandes del mundo se abastece de agua a partir de \u00e1reas protegidas. Es por ellos la importancia de los datos en el medio ambiente.",
        "Cuando se administran bien, los recursos naturales renovables, las cuencas hidrogr\u00e1ficas y los paisajes terrestres y marinos productivos pueden ser la base del crecimiento sostenido e inclusivo, la seguridad alimentaria y la reducci\u00f3n de la pobreza.",
        0,
        0,
        1,
        1,
        1,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        "Carlos Gallardo",
        "info@sanfranciscoglobal.org",
        null
    ],
    [
        1,
        "NANAY",
        "NANAY",
        "https:\/\/nanay.app\/Home\/About",
        null,
        "Creamos canales de comunicaci\u00f3n entre los diferentes actores de la sociedad.\r\nComo la madre que busca calmar el dolor, nuestro equipo tiene por objetivo dar voz a grupos sociales que se encuentran sin una salida a sus problemas por el contexto actual. Buscamos crear iniciativas y soluciones a trav\u00e9s de la colaboraci\u00f3n ciudadana.\r\nPor un mundo m\u00e1s solidario.",
        "NANAY",
        2020,
        "SI",
        null,
        "Somos personas enfocadas en encontrar soluciones a problemas concretos. Un equipo que busca ser el nexo, a trav\u00e9s de herramientas digitales, entre los necesitados y los que quieren ayudar.",
        "Nanay te ayuda a encontrar y compartir apoyo en la comunidad ecuatoriana, es una iniciativa de todos.",
        1,
        1,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        "Diego Alc\u00f3cer",
        "info@nanay.app",
        null
    ]
]